政府有時真係幾反智，講到疫情幾嚴重，要點限聚，點玩死各行各業，但相反d學生就開始返學，理解唔到咩玩法

總之香港人繼續返工返學同買樓就得

你理解到個位就係你坐啦

我欣賞中國人明說和平，暗裡搞反人類的無恥

防疫根本係搞笑

用疫情黎控制人民囉 咁簡單

吓 你訓咗幾耐

［香港農業］新鮮蘿蔔 +本地蘿蔔糕

同病毒講好咗唔好搞啲學生
他只是个孩子！

返工咁耐冇wfh過都未出聲啦

仲要花市繼續

花市限人流場外設排隊區

政治打壓

根本玩𨳊緊香港人好多人重唔明

復課喇咩

因為根本冇疫情，搞咁多嘢係要控制你哋咋嘛

幾千人染病，百幾人死亡，廢過平時啲肺炎/ 流感
唔好同我講咩後遺症，
身體唔好嘅人，染咩病都可以有後遺症、可以引致死亡

睇下香港人幾乖
日日幫政府批鬥香港人、各行各業開始幫政府強制安心出行

好快政府會話「我地有聽民意㗎，而家各行各業正常營業啦不過所有商業場所門口必須要有安心出行qr code，冇掃描個qr code嘅人一律不得進入。被發現冇掃描嘅，商戶同客人都會被重罰，入獄幾年」

呢一年有冇咩遊行示威？
乜都冇幾好呀

心水清

你覺得無咗武肺示威就會返嚟？

根本連街邊師奶都識講
你估香港政府真係唔識咩，唔做啫

都唔係有時啦屌你

1984

大家都唔知有冇戰爭有冇打仗，不過統治者話有就有
有個唔知存唔存在嘅敵對國家，大家要團結對抗

應該係返學考試

話就話政府 其實未又係要聽支那講
靠班濕鳩官真係死撚左十世

用疫情控制示咸，不過返學就得

日日有手足比人判十碌八碌無人理
非法集結坐兩年冇人關注
點可能仲有示威？

依家主力係賣樓移民。李卓人，林卓庭，Gphone 老豆.........

傻啦，政府、黃絲、藍絲都咁團結

而家反「防疫」會即刻俾黃絲/藍絲話係「熱狗、痴線佬、未食藥、害死人」
你想示威？佢地會即刻篤灰，話而家應該齊心抗疫

唔好話咩勇武示威
連出嚟反限聚令限商令都唔敢啦
未表達訴求就有人報警

（不過支持安心出行嘅訴求就唔會俾人罰）

我一早無睇關於疫情嘅新聞

教育局上周一（11日）起容許每半天最多六分之一學生回校上課或考試，小學可安排上午，中學可上下午。

呢d唔覺佢地有好高調咁講

有講過，唔洗翻學自然唔會留意架啦

年宵都格硬開啦

你問吓連登恐懼撚，到呢刻為止仲有幾多香港人成日覺得疫症好厲害丶好恐怖

咩中咗會跳高唔夠1cm

坐等花市群組

港共就係想打壓哂示威遊行集會
但又唔想經濟活動停止，要你班港奴出糧準時交稅

今時今日唔會覺得for防疫啦

寧作飛灰，不染肺炎！

不自由，毋武肺！

某國人諗野 完全無邏輯 全部直覺思維 所以咪錯哂

不嬲反智
啲措施完全無邏輯

熱狗出沒注意 又嚟騎劫話題了！

香港人清除計劃

比啲自信
刪咗個有時佢

一個死人仲少過流感既so called瘟疫就消解晒香港人既抗爭意志，比著我係林鄭真係um住半邊嘴笑。比著我係維尼，見林鄭同志將功補過，決定比佢做多兩屆

港共未implement口罩令之前嗰嗰人都帶住口罩 唯我冇帶 好早就知嗰所謂pandemic係廢我會唔知？

單純禁晚上6點堂食都唔合理啦
6點前堂食就無危險？？

而家話花市開到晚上9點又係戇鳩
肺炎識分時間傳染架？

咩都封哂
一樣因為地盤工人 油麻地爆幾十單每日
由一開頭黃大仙就應該封區

而家油麻地爆到咁犀利 都係強制檢測
但之前都有講李私煙第一次檢陰性
死左先驗到陽
封區就話人力不足
當日圍poly又唔見人手不足？

成班高官全部腦裝屎
推去堆填區都厭無𠹌用

你岩

一早就知港共反智啦

簡單啲講
要香港keep住爆 方便隨時寫劇本

不嬲冇根據

本身97後政府已經一早反智緊

有時

排隊時除口罩抖下氣、吹水、吸煙

屌你老母 下個禮拜要返學校考試啊

我覺得真係唔識 班撚屌真係好撚離地好撚蠢
唔好睇高佢地

政府同隻病毒講掂數唔會搞返工同返學

有時?

有邊次唔係? 係"時時" 至啱.
政治任務凌駕一切, 點可能理智?

女人管香港既後果

邊度經濟差呀睇過？
恒指3萬點喎

你個心諗住返工

D菌就唔會搞你架啦

返工以外D菌就會出嚟

林鄭同個肺炎傾好咗啦

政府目的：清洗香港人，打壓香港人
香港人目的：守護香港，保障香港人

大家立場其實係完全對立
我地睇政府當然覺得政府反智
又如政府睇我地覺得on9要咩自由

但政府從來都無反智過
因為香港政府就係要賣港賣香港人
一直以黎政府唔係小學雞唔識做
而係佢嘅立場係一定要咁做

禁止晚市根本係想攞你中小型食肆既命，
最後剩返大把血既大財團即係美心富臨果d執幾十間門市等佢地贏。

莫氏轉身

咩叫有時
一直都咁反智啦個濕鳩政府

可以返一級學生，通常上晝中六
下晝俾一級返學校考試

其實應該要啦，返學有機會染病，你落街食個早餐都一樣有，我就唔信啲學生網課時期冇偷走過落街或者下晝唔落街行下，全日喺屋企

出曬去行街啦

有時幾反智？幾時冇反智過

不嬲反智瘟疫政治嚟啫

封球場話你多人
但係花市開係球場

我邊度講經濟差呀睇過

因為學生係政權最大敵人
法院見學生係會重判
“警察”見學生會鳩拉
難得有個人禍，當然要減小敵人數目等再出現8964都無破記錄得咁利害

根本就冇疫情
睇少啲新聞疫情數字啦
放低心中既恐懼

有成8000個人中咗
冇人講呀佢地既康復進度
後遺症既
日日係度散播恐懼 xx群區 第x波第x波
邊度邊度係疫區 講到生化危機咁

唔好睇咁多恐懼新聞
你會發現根本咩事都冇

到時一定會係源頭不明

點解？
用學校來限制學生嘅行動咯
因為港府知道場運動主力都係學生
只要有辦法限制學生嘅行動 綁手綁腳
咁場運動即使未完都可以限制運動嘅規模咯

唔想番學咪出聲囉

蔡英文：

仲有黃色傳媒拍住連登仔捉人篤灰做埋差佬嗰份
永續防疫不是夢